Bluetooth同Dongle Wireless mouse keyboard一問

一開始轉用bluetooth mouse個時發現有時會窒下窒下
花左D時間發現係同個2.4G wifi有interference之後轉左5G wifi
後來買左個bluetooth headset又同隻mouse有interference
但係update左隻mouse個driver之後無事
雖然dongle同bluetooth都係用2.4G
但好多wireless dongle mouse/keyboard都標住interference free
所以想問係真唔係? 係既話早知唔慳個USB位...

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【突發】最新黨鐵戰略